自學 dup code

it🐶
非p仔
學緊js
有無一樣自學緊嘅人一齊交流下

學黎做乜 我用12000請fg 仲好

你個名
做緊it，想進修下